連登旅遊群相片分享加行程討論（telegram group)

小弟開咗個telegram group比眾多巴絲討論旅遊心得同分享，想入就入group去分享吓，順便交流吓平機票

Up

Up🚀